沈門師兄弟吹水區暨拜師區（九十一）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

咁早開

大師兄醒，知你班友半夜都推爆post

夜期都未收就爆post

新入門禮物！

\|/師父

多功能
勁呀

沈振盈表示，港股續升，恒指收27,854點，較上星期二收市價上升了115點，幅度雖然不多，但卻令市場頗興奮，因為指數又再破頂，仲不斷創新高。然而，昨日之抽升，主要又是靠騰訊(00700)，其他重磅股已勉力難支。就算指數再上升，下一個落注做淡的水位會在28,000至28,500區間內，此乃2015年大時代的高位盤整區間。

摸頂做淡有一定難度，並不建議普通散戶去做，筆者自己懂得控制風險，自然不成問題。對一般散戶來說，仍是同一句：Cash is King！只可小注作短炒，勿孤注一擲式去坐貨，甚至坐到尾。港股「燶味」已愈來愈濃，樓市也是一樣，持盈保泰才是王道。就算大家覺得唔啱聽，筆者也堅持要這樣講！

上周推介的麒麟集團(08109)，股價從推介之時的0.076元，三日後最高升至0.113元，短線回報不俗。當然，細價股注碼只宜小注怡情，若高位有食胡，贏了第一注，而價位又回落至0.09元附近，可考慮補回，以0.084元作止蝕。

又或者考慮另一隻股份，新煮意控股(08179)，此股在四月供完股，並在六月及七月分別以0.2284元及0.2004元，發行新股以應付股權的行使。之後股價穩步上揚，技術上出現旗形上升。上月底從高位0.3元回調，上周五於0.25元見底回升，昨日收0.275元。在操作上，可以用0.245元作止蝕位，博旗形突破，上望0.35元。現價距離六、七月的股權行使價不遠，走勢也不俗，也可用上星期炒麒麟集團的注碼去作短線操作。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

想睇番之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #港股 #樓市 #騰訊控股 #麒麟集團 #新煮意 #持盈保泰 #控制風險 #小注短炒

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

大師兄，要加28500呀

咁夜都要搞鳩大師兄

\|/

夜期咁樣，師父聽日點算

唔用數錢機啦

直接磅仲快

費事屙夜尿時開

春袋爆完再爆

爆足一週

有幾多港女做到

使唔使剷車牌？

銀紙好撚重架嘛！舊人都有永不落空！

星期五睇佢點講

Hit and run

新post \|/
師父

388值百七蚊，聽日就上270佢睇

零

唧車黎

隻輪未爆炸反而個春袋先爆

好，但名冊宜家唔撚見左 仆街啦，沈門之寶

點解我睇得明

師父再爆遲下要長撈J5

滅門先兆

怕唔怕大師對住個名單逐一祝福

炒散先有錢開淡倉

要祝福佢唔洗做cd rom都祝福到啦

咁搞法
聽日會唔會28000

2017-08-08 23:49:23 即市HKADR
HKADR 27897.39 42.48 0.15%
中國移動 84.198 -0.252 -0.3%
中國人壽 25.333 0.283 1.13%
匯豐控股 78.142 -0.208 -0.27%
中國石油化工 5.959 0.059 1%
中國石油 5.051 0.011 0.22%
中國海洋石油 8.886 0.076 0.86%
中國聯通 11.821 0.041 0.35%
建行 6.676 0.026 0.39%
工行 5.61 -0.04 -0.71%
AIA 61.75 0.25 0.41%
騰訊 329.843 1.243 0.38%
和黃 125.203 0 0%
長江 104.384 -0.116 -0.11%
港交所 228.315 0 0%
中國平安 60.124 0.674 1.13%
中電 82.399 0.199 0.24%
煤氣 14.708 -0.192 -1.29%
電能 79.008 0.258 0.33%
中銀香港 39.361 -0.039 -0.1%
利豐 2.749 0 0%
恆隆 20.024 0 0%

準備330

仆街份野去左邊

沈門弟子入門禮物進化流程：
數錢機
電子磅
唧車
剷車
吊雞車
天秤

好耐冇入黎 香火頂盛左咁多

死亡筆記

辛苦師父個春袋啦

旺子兄
做完物理治療之後去叫雞屌閪
兩個字：浪漫

我入門個排係24000 左右
個時得大師兄同師父call g only

男人唔叫g

講得出呢d 野都唔係人.jpg

無上黎兩日 爆左四個po

數錢機有冇壞到

太熱烈討論Call G個市

屌原來我對上一個發言既post 係一十八

師兄

黑期繼續衝緊

今日加咗baba + nvda

27960

自己填我之後再執~

沈家弟子（沈氏分析師）專業名冊

四天王：
樣子 - 大師兄（0期）
唔好 - 二師兄 (0期）
小師弟 - 三師兄 (0期）
藍師兄 - 藍師兄 (0期）

弟子：
VicF 師兄 - 樓王 (1期）
基butt - 創王 (1期）
朱仔 - 黑仔王 （1期）；qq
Gamel - 第一代沈門qq分析師 暴走初號G(1期) ; 遠牛熊
猩猩 - (?）；前猩猩船長
翠絲 - (65期) ; 飲奶
風雨寂廖 - sp (84期）
量子呂布 - (12期) ；近牛熊
MHI27000H7; (唔知幾期）LC細期近牛
費雷德里克 - （29期）；戒賭專員
花滿樓 - （8期）；遠牛熊
企鵝-(81期) ; 新人
小粟米多舊魚 - (43期)；執外匯
真落泳池 - (34) ; 沈門學徒
沈指標- （85期) ;真毒學徒
慾女舔丁 - (30期) 牛熊
做人做狗 - (13期) 小本經營
好似係 - (15 期) 恒牛熊
股神孔乙乙己-（1期）藍籌輪
原野草泥馬- (81期)
沈門GTR - (64期）小本經營
唔該加啲糖 - （78期）學徒
S.larsson - (72期）含牛熊

吉祥物/不吉祥物：
優美 - 聖獸
軍師/轟屍 - 不吉祥物 (身兼沈門雜工）

反而baba 真係值得加碼
Nvda wb升得咁急
假如業績真係插 都可以有資金溝貨

我第11個post 拜師 係咪第11期

係啊

IG 已經去到27950

google doc 個excel 無得用數字sort? 我想用期數排序

仆街
用磅都磅爆
用尺度又唔夠長

直接登報請幾十個女intern 返嚟數錢
要黑色OL 緊身裙+黑絲
唔準坐，個個彎腰手踭放枱咁數錢

都係冇我

Nvda 有嘅係前景

不過唔怕啦 冇cash 咪食咗d qq牛再射去ib

我個名打錯左，改番
請mark底

名冊好似係填google doc ?

優越堅越南妹？

冇北姑

不如後面再寫埋收市嗜好，方便安排課外活動

Nvda 衰唔夠信念
畀人震走咗一次
呢次只係減少少貨
望就望佢業績再升
對沖我張新卡嘅錢

有咗錢果然識玩好多

\|/

名冊係唔係直接Google填?

I'm Ready!

\|/ 點解咁快成百個reply

唔準著衫

yes

你睇下黑期...............

認同

如果聽日335 + 28000
我決定HG 雙飛

IG係咪打算衝埋上280

咁你食定偉哥都得喇!

我驚佢無處泄慾要搵基師兄wor
聽日一撚定上唔到335

師父
我今晚食咗炸雞髀
聽晚想食燒鵝髀
後晚想食雞髀加燒鵝髀
\|/

可能捉埋你
因為佢要嘅係雙飛

食你當間接食朱千雪

夜期

召喚唧車

今晚好彩有聽師兄們入返張期
已經賺緊成百點

岩岩睇牛熊分佈，熊會唔會太少
佢地唔做淡個市點升

出唔切糧做淡

有冇人知師父幾號出糧

個個都剩係講qq,我要港交所上240

你入條link 打返~

乜都升

YES

份糧一早拎咗去交租啦

租都唔交

拎黎put 5 388 700

有勞基師兄

由一開始小注過夜都驚餐死到依家諗都唔諗等數錢 個種心理質素既提升真係不得了

一齊訓練心理質素

沈門到宜家有30 個註冊弟子

沈家弟子（沈氏分析師）專業名冊

四天王：
樣子 - 大師兄（0期）
唔好 - 二師兄 (0期）
小師弟 - 三師兄 (0期）
藍師兄 - 藍師兄 (0期）

弟子：
VicF 師兄 - 樓王 (1期）
基butt - 創王 (1期）
朱仔 - 黑仔王 （1期）；qq
Gamel - 第一代沈門qq分析師 暴走初號G(1期) ; 遠牛熊
猩猩 - (?）；前猩猩船長
翠絲 - (65期) ; 飲奶
風雨寂廖 - sp (84期）
量子呂布 - (12期) ；近牛熊
MHI27000H7; (唔知幾期）LC細期近牛
費雷德里克 - （29期）；戒賭專員
花滿樓 - （8期）；遠牛熊
企鵝-(81期) ; 新人
小粟米多舊魚 - (43期)；執外匯
真落泳池 - (34) ; 沈門學徒
沈指標- （85期) ;真毒學徒
慾女舔丁 - (30期) 牛熊
做人做狗 - (13期) 小本經營
好似係 - (15 期) 恒牛熊
股神孔乙乙己-（1期）藍籌輪
原野草泥馬- (81期)
沈門GTR - (64期）小本經營
唔該加啲糖 - （78期）學徒
S.larsson - (72期）含牛熊
賣身做淡 - (37期) ;沈門Nazi
齋啡走奶 - (49期) 含牛熊
雞就雞喇 - （11期）遠近都玩，贏錢為叫雞

其他自己補，我會修葺

吉祥物/不吉祥物：
優美 - 聖獸
軍師/轟屍 - 不吉祥物 (身兼沈門雜工）

啱啱開始現期個時，一張細過夜都驚到3點同5點起物睇道指，依家2張大期都一覺訓 天光

藍師兄

仲要訓得好冧

英國王摑完師父，師父自己再摑自己

怕什麼我地有師父照
👌🏿🤙🏿✊🏿✊🏿✊🏿

好擔心優美弟兄, 希望佢上黎報下平安

冇沈大師就冇大師兄，冇大師兄就冇沈門

Neil Shum

Shum ~~~~~~

就憑師父一句388只係值170，我就知聽日業績會點

企出嚟.jpg

哄盈聖獸

咩 app 黎

香港股票adr

$331 咗

仲癡線過220 上$230 果下

果度磨咗三個星期

應該係無基butt可塞就無沈門

冇大師兄就唔會有咁多人識師父，當然基師兄都功不可沒

不過我識大師只都係因為AB

放肆

941

仲好記得個一連串嘅圖

到32000 再露兩手俾大家指教下

係個版面度靜雞雞跌 好 夠低調

更期待32000

嘩，屌好想睇！一定要3 幻2!

似師傅陰下陰下加多五舊話28500

我都係整個架步召喚大師兄入黎開壇

沽多浸

又黎

27550沽左期指，你問我答

219 vol. 2

黑期做咩

未見過人扯𣄃咩

畫緊碌鳩

樓市跌極有限，師父個個星期五都唱談，真係未驚過

三萬二指日可待

氹完女朋友 成日覺得自己差 唔叻 讀唔掂
又話自己肥 要淨食生果當正餐
嬲到我

IG

美股回緊

[member]師傅為左比我上埋車 特登聽日低開先沖上去 ［/member]

股災

聽日入返張-1 細期 仲唔到頂？你班蛋散

-10大期 no problem 一日跌一成不夢

納dee

早啲起身 準備低開高收數錢

\|/ 上香先

美股咩事

美股居然倒跌

\丨/
搞咩，美股大跌，股災呀

388 中午定市後出業績？

\|/ 上香

屌，黑期畫撚左成碌鳩出嚟

\|/ 起身收野喇師父

\|/

沈門弟子需要相信所有市場指標評論都是雜音，只有師父的倉和指示才是道路、真理與勝利

師父

弱勢已成

\|/ 鏟錢機ready

IG咁鳩樣

市場永遠是錯的！

跟師傅put

師傅好準

熊仔數錢

我地知錯喇！

師父係為大家好

美股做完頂會跌啦
買齊熊就出發

次次都係北韓

終於扑中！

師父食200點
之後會點

準備入市

現在全完了！

大戶s 終於搵到理由借幾舊俾師傅交租

師父一早話左只係挾倉，而家要暴跌la

又J打仗

今日26000

23000呀

師父今日又中
淡勢已成

英國皇帝你今仲唔仆街！

師父好波

Qq

-8.6

上香\|/

一開-16

有無成到？

點會

有 57股

點知會唔會有痴線佬set 左

好似係-8.6 成既？

應該係

$324

嚇撚死

好友應當悔改

期指
琴晚賺既今日倒貼

機會黎啦 入多少少QQ牛等芒果績

好彩琴日打到張國期止賺盤
而加入番又食左70點格仔

大家快請師父出嚟執雞

早晨

尋晚搵好咗嘢排低幾格追未

淡勢已成，趕緊逃命

周三（戊辰日）：天干地支皆屬土，全土之局，逐步向淡。
周四（己巳日）：天干屬土地支屬火，火生土之局，反覆下跌。

師傅好波

中呀師父

出現了

師兄入得咁快

跌勢已成
準備即將部署淡倉

侵仔呢

師父中
一定要加淡倉！

點解土就係下跌？

開波喇！開波喇！

金木水火土都可以係跌
大師話乜就乜

得60014 開波跌咁多

qq d 虛火

700急跌$1
沽！

好認真
其實...........頭2句都可能有關, 第三句佢UP乜鳩都得

跌勢已成，恆指下星期見23000

Qq升返388 5都跟唔上

無想像中咁痛

Cfu 992又贏

開左未架

估王

想話加注熊都唔得

大跌浪開始

係囉，希望咁樣係最盡了

60629坐2格姐冇事

100點都唔夠

近到咁 插一插都打靶

有d危

坐3點

仆街我隻嘢93% 街貨

後悔冇跟師父沽，唔係今日仲可以食幾十點

好在琴日走左張細期 今日沽

等師父話確認淡勢

溫水煮蛙！

後悔都冇用
陣間跟師父加沽
肯定發達

走唔走好

一定可以用數錢鎊數錢

夠膽就加沽！

⋯⋯

Qq升，已經無野阻到佢

又破

中芯呢隻垃圾股 貼牆紙咩

在坐各位都係垃圾

勁假時段真係用黎做乜鳩㗎

嚇走晒d 傻仔

大膽！師父只有贏嘅時候先真係買咗&大注！
輸嘅就根本冇買過！

有QQ 恆指想大趺都難

主力股嘅力量都好神秘

330

$330
差恒指就可以叫g 雙飛

$330

反手

大師仲要交租ga

馬化騰硬係同大師過唔去 >.<

整數關
師父

都未企穩330

數錢機預備!!

冷靜？

數錢 女intern 預備!!

熊仔準備！

不如夾份請？

連po三次幫師父一洩心頭之憤！

師父個袋

280

個市回，追沽

準備轉燈！

毅進星$100

就轉燈

趺唔夠10點

中移終於郁啦

一定痛過白花油通前列腺

大膽
呢個唔係轉燈
係叫「夾」上去

師父係咪偷偷加左倉
幾分鐘內

大c hit and run又中

有冇師弟沉唔住氣放左

師父話QQ頂盡330, 又一鑊，唔到你唔服

對得師父耐
區區一百點我梗係靠邊站
俾晒貼市28000 28500

坐一格 熊仔請開車

屌見街貨量高諗住換馬...
賣完一通就慢到嘔...

我出錢, 你 in 人(睇你都係想要朱千雪樣)
留我一個chantale

升到停唔撚到
師父係29X果時話值300又係升到唔停

以後唔准再講「升」
只准講「夾」

推

鳩頭話: 700挾唔到幾多!

鳩頭話: 現在全玩完了

隻13706你睇下行駛價

1357 食糊先

一陣連濾嘴都冇得執

屌 入唔切

執到都冇用，QQ開淡倉輸鳩晒

QQ 有本事咪今日上到340 俾我睇lor
我就唔撚信佢有咁既本事

英國皇陣間又串佢

奶四千先賺一百

唉！五萬億美金又係嘅，地震就比下面回一兩舊啦！

師父春袋著火，徒兒們必須幫師父撲火

睇條仆街幾時死！

又夾上！
就快到加淡倉嘅位！

【實戰理論】地緣風險升溫 高位反覆 （沈振盈）（AUG 09）

2017-8-9 9:00:49

美股十連升之後，昨晚終於下跌，主要是美國總統特朗普，對北韓發表頗為強硬的言論。可能因為金正恩的行為，觸動了特朗普的神經，故此，他要北韓承受最強勁的攻擊。美股亦因為此事件，三大指數轉升為跌。美元繼續走強，美匯指數上破了下降軌，企穩93.6水平。金價急升，重上1265美元。

至於港股方面繼續上升，恆指收27854點，較上星期二收市價上升了115點，幅度雖然不多，但卻令市場頗興奮，因為指數又再破頂，仲不斷創新高。然而，昨日之抽升，主要又是靠騰訊（），其他重磅股已勉力難支。就算指數再上升，下一個落注做淡的水位會在28000-28500區間內，此乃2015年大時代的高位盤整區間。

今日大市估計仍是反覆為主，策略上一定不能過份進取。當然，可以因應短暫的上落而炒波幅，但也只可小注及短炒為主。而選股方面，應該以落後股為主，短線可以留意石油板塊，中海油（）昨日初現陽燭，可以留意。

預期午間鳩頭會J美韓打仗,全世界KEEP現金保平安

又回 死啦

Call爆中海油

QQ牛330上 333 執5萬

師父強力推薦，重注入仲講

Call諗得過

期指...

師傅結束了牛市

大師又夾爆好友 勁

成功溝低三格熊
另外期指避過左

明玩鳩人

又跌..

爺西十分唔爭氣

中印即將開戰，大家小心，師傅一早提示左。

多謝你啊

61758 0.025走哂嚇Q死

唔怪得又夾上
原來係因為神獸入嚟

期指做乜

鄰居牛

期指又想點

唔好咁玩我啦

我都係

Strong hold

琴日入D中移動牛食得，執萬幾

賺小d 算

師傅的教誨，唔洗多謝我

我都話QQ 無料到ga la
咪又係回！

尋晚收市前沽左50張大期，數錢數到斷

有大師冇窮人
又有煙仔食

無錢大期 7m280熊咋
數錢機有料到

買左張細期,,,

低位 put

師傅投降啦

老七你all in 左992 未？

魯七被判獎賣哂d 期買哂992

跌咗成一舊水
肯定係加沽好機會

半注992咋

跌勢已成

點解呀幾時既事

多謝優兄！每每在關鍵時刻都有你鼓勵，請入內堂！

我哋開始計時！現在是10:18

仲有941

岩啦，放哂佢入992

一入恆牛竟坐

挑！升得果2.4 就係度阿支阿左

聖獸哀號, 入市訊號!!

搵女朋友拎appeal成績 唔睇市

真係回
QQ 無力啦

尋日3.9師父話入左put 輪唔怕打把，今朝實戰理論又叫人追落後既883，真係跟少一秒都唔得

QQ 真係無力

琴日d恆牛坐緊4格，輸12K

唉…早知高位出左先…

師父力沽，走鬼呀

有時已經分唔清你邊句係燈邊句係真

QQ已見頂
大熊市即將來臨
好友準備輸到爆廠

如燈，如假，如何分身飾演自己

5格

真係頂唔緊

388幾點出業績

QQ

QQ 燈都轉撚埋

又要過夜

QQ回頭轉燈

Qq灰埋

我都買咗

頂得住

330 呢個位破唔到ga la
好友應該悔改

師傅好波！

一定企唔穩！師父都講到明比盡330

60942
街貨97%

個價好難玩

國指10天線都企唔穩

師傅今日仲唔加put
跟

好彩有388牛幫補下

下午睇吓點，或者開張細期睇跌跟師父

有冇388牛 沈軍

我開錯位 輸緊30格

呢到都跟師傅買熊

北韓呢啲垃圾國家

買咩

入put輪可以j耐d

好似開車啦

1張細期

開倒車呀on9

仲諗住拎張細炒下格仔

格

用咩睇圖?

師父今日叻叻
跌勢已成
世界末日了

200點夠唔夠師父食飯？

之前有師兄叫我用bb線
未得閒睇macd

夠佢威嫁喇 ..

師傅有我地日日上香，邊使食飯

但你未必夠交租

毒撚：ps4+冇女
現充：switch+有女

how about switch + 無女

買得SWITCH 個D一定係有女...OR 想約女玩

switch都唔夾
點解啊

上次又係咁就開始沉船

富途張圖同一通個價唔撚同既

今日連性交都小左

師父好似講過qq俾盡330

跌舊幾就傷老本？

師父愛股又跌

跌得勁啲啦 唔係師傅食乜啊

國期今日仲弱

破4.8大把機會hit and run ，師父冇錯

【實戰理論】地緣風險升溫 高位反覆 （沈振盈）（AUG 09）
2017-8-9 9:00:49

美股十連升之後，昨晚終於下跌，主要是美國總統特朗普，對北韓發表頗為強硬的言論。可能因為金正恩的行為，觸動了特朗普的神經，故此，他要北韓承受最強勁的攻擊。美股亦因為此事件，三大指數轉升為跌。美元繼續走強，美匯指數上破了下降軌，企穩93.6水平。金價急升，重上1265美元。

至於港股方面繼續上升，恆指收27854點，較上星期二收市價上升了115點，幅度雖然不多，但卻令市場頗興奮，因為指數又再破頂，仲不斷創新高。然而，昨日之抽升，主要又是靠騰訊（），其他重磅股已勉力難支。就算指數再上升，下一個落注做淡的水位會在28000-28500區間內，此乃2015年大時代的高位盤整區間。

今日大市估計仍是反覆為主，策略上一定不能過份進取。當然，可以因應短暫的上落而炒波幅，但也只可小注及短炒為主。而選股方面，應該以落後股為主，短線可以留意石油板塊，中海油（）昨日初現陽燭，可以留意。

我入左幾百萬股熊仔同我跌多啲

咦？佢嘅戲路係玩性格喎，點會跌嘅？

屌我隻牛呀

呢浸沽QQ好勁

肥佬

屌 平左國期算

Qq call?

D 恆牛可以放入枕頭底

樓王而家日日做狙擊手

跟師傅沽最安全

你個名

15年個人做牛市高位仲薄處女膜啦

你重坐?

美指跌廿點 港跌200

借QQ夾倉，虛火，回調正常

打埋

打左靶喇

大市下一個支持位27400，師父搏沽，夠貼市食2、300點

61758 出世2個鐘唔夠玩完

優兄你今日有啲失準，下午俾多次機會你，請再入內堂！

量子秒trade走左啦下話

弱勢已成！

北韓單嘢今晚會繼續發酵，可能美股進一步向下

走哂啦，執左3K

Qq暴跌呀
部署淡倉呀

冇啦 玩完了

師父真係咩都可以拎嚟意淫

資金流向做淡倉，動物比例增大

師父頂位27800 沽落黎，唔知今鋪佢食300-500點會唔會已經賺左3倍，好似大酒店果劑咁呢

睇返成交額都係9x萬, 個牛BB 死得好慘

Molamola 大跌市

岩岩冇睇到 隻60014

唉走貨算

唔係一路j緊縮表架咩
唉..........是但檢啦！最緊要佢老人家開心

岩

師父話睇27600 睇食唔食到27400

大大棍

27600下沽恆指，27400加沽

11格

師傅出手啊

琴日賺果d

呂布隻牛係咪死左啦

27580+1

師父而家可以走出話係大大注嚟！

iv上到接近15

係，不過走哂

靚揸

仆街出支持位

師父：qq價值反映哂 睇回調 支持位325 310

一野轟落去

加沽兩字値千金！

分分鐘呢度佔左一半以上

700動物證資金流向

成功引熊

唔加番28500落去?

屌..一通成日死

國G 好彩唔入呢啲野

休息一陣 準備講內險

撈內險但要揀，唔敢講2628

成日都講要揀落後

QQ熊 先平啊 跌左200幾 仲唔追熊等幾時

買941係買頂個市，唔係買業績，企穩85可以搏

師父又話762唔值博

師父話聯通搏唔過，941資金流向

咩事跌成200？ 中印同埋美韓問題？

仲唔講992

跌兩舊，師父都食唔到QQ熊，真係陰厹！

琴晚87p-左 衰多手680反左 想喊

陪女友 返工 夜晚見
LC 細期 牛仍在

show blocked user

再犯係咪要加監
買多球992

講油股，偏低，如升市就輪到油股

師父祝福海油

883下一個關鍵8.8、8.9,企穩就上

講388喇

師父揀呢隻Call 中海油，毫半止蝕，搏爆9.2

師父話388唔會有驚喜

師傅一戰成名

388業績唔會有驚喜，市下午回調388會打一口向下

等我午市入全倉熊先 跟住師父數銀紙

過左500億成交

多謝你, 你入得黎咁密我個心定番好多

瑞字牛熊同輪一向黑名單

觀眾跟師父買咗呢隻，問使唔使止蝕，8仙買入20萬份，師父都有買，佢話唔使止蝕

大成交下跌

無陰公

有觀眾買咗呢隻，捱緊價，師父話睇多一陣，破位先止蝕，跟師父買全部瀨嘢嘅?

又急插

跟師父買貨問嘢全部冇phone in嘅，咩嘢因素?

熊軍有錢賺

岩岩好大棍

無入沈門係咁架啦

其實升左咁多，回下都係好事黎

我屌..就比佢打死

咁大棍想扑死人咩

-240

神獸今日咁落力回 post 既

拜見cfu

10905追唔到

已經冇錢再溝

尋日無3.9我直係唔敢買

今日似乎都係借幾舊俾師父交租

再轟

師父：地緣政治形響

今日好似唔見左老人既？

跌勢已成！

220唔會現價入

我都好重貨
再一棍應該暈低

買左5球

一格5千

330早幾年已經唔比機會佢，盈喜只係執啲舖，生意冇起色，唔搏

阿婆：跟你買江西銅14.1

阿婆跟師父買358,14.1入，13.5止蝕，可以睇住

阿婆：追左388

大師：388業績幫唔到388幾多

388業績幫唔到幾多，叫阿婆226止蝕

今日收檔

牛市已完？

下星期三就知

屌佢老味，肥佬一跌市就笑口噬噬，唔知以為佢贏到開巷𠻹呀，自我感覺良好

有無手足今朝聽我講入左QQ 熊

D牛比人打曬靶

準備淡倉中

成也侵侵 敗也侵侵

下午睇吓會唔會hsi再落，啱位就開張睇跌

驚左成日聽到師傅咁講輕鬆晒

熄不過千 渣緊信念

叫雞唔好同隻雞講咁多野，行街睇戲睇飯更加唔好做，有時同你出黎做野一樣，上司下屬關係要分清楚小小，d關係唔洗太好。更重要係雞就係雞，你唔好當佢係人，你當佢係人啫係侮辱佢。

550億性交

……
二師兄又黎

跌浪已成喇！

388今日都要捱打，市後先派業績

上個月好似有日放完飯....

今晚call 個g轉運先

992的明天

看我72變 台灣「Angelababy」黃琳

講過好多次我嘅經驗，升市跌市睇法唔相同，除非覺得師父已中浪頂

你

唔打算溝啦 唔洗坐貨都偷笑

今朝難得承認冥幣開淡倉瀨嘢，同觀眾買入價差唔多，唔止蝕，睇美金見底反彈上去冥幣跌

出左業績388

麻麻地

388好似好過預期
尋日好似睇到預期11 依家實際係17

17%算係咁

咪多過噚日，etnet話市場預期11%增長之嘛

純利升17%喎

我諗388開返起碼唔會插先，同琴日魔笛預期差不多

好過渣打

有排都未去番300蚊